港女流出!

流出便便

24小時不要再進食。
飲七喜飲檸檬水。
飲大量水

好性感

@蓋

見過佢發夢
佢比好多人都貼地

More

正常情況過了16-18小時左右就會止疴.

但如果以以上手法24小時後仍然疴水的話(帶潺)
如果肯定排除霍亂的話，就要食治腸的抗生素了。